amen [6:59 PM] 
added this Plain Text snippet
Zadanie 19:
  Utwórz klasę FamilyMember z polem name i metodą introduce() która wypisuje komunikat "I am just a simple family member".
  Wykorzystaj dziedziczenie (extends FamilyMember ) w klasach Mother, Father, Son, Daugther.
  W metodzie introduce poszczególnych klas wpisz implementację:
    - i am mother ...
    - i am father ...
    - i am son ...
    - i am daughter ...
    
  Umieść rodzinę w liście i za pomocą pętli foreach wywołaj metodę introduce().
  
  B)
  Dodaj metodę (*abstrakcyjną) boolean isAdult do klasy FamilyMember, załóż że rodzice są zawsze dorośli, a dzieci nie. 
  Nadpisz te metody w klasach podrzędnych.